唔好妄想香港樓價會跌

四個字：既得利益

問心個句，宜家有幾多個局長手揸少過3層樓？加上中央官員同政協班人係香港有大量物業，你認為佢地會倒自己米嗎？

正如某譚姓政協手揸十幾個的士牌，你認為佢會畀Uber機會發展嗎？

你地班本地死窮閪都係算撚數啦
結婚生仔係for有錢人同新移民
唔鍾意咪移民囉，睇下你有冇錢？
香港低至中產既人都係三等公民，政府理撚得你死

個個城市都係咁嫁啦，政策係吸引高端人口 提高自己兢爭力。。。低端人口未趕哂去貧民區/第個城市囉

世事難料

天災

香港咁多業主

最近發現咗個大黑洞
咩一日時間就吞噬到幾多個太陽喎......

香港樓價不死架
100呎下年賣過千萬
香港可以買起美國了